%das Deckblatt
\begin{titlepage}
\begin{center}

% ein Bild einbinden, für statisches plazieren nicht im Fließtext verwenden
%\includegraphics[width=0.15\textwidth]{./logo}
\textsc{\LARGE Belegarbeit }\\[1.0cm]
\textsc{\Large Telematik Master}\\
\textsc{\Large Seminargruppe TM14}\\
\textsc{\Large Prof. Dr.-Ing. Stefan Brunthaler}\\
[0.5cm]
% Title
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
\HRule \\[0.8cm]

{\huge \bfseries Däll's Computer Manufaktur und Versand GmbH \& Co.KG }\\
[2.0cm]
\textbf{\LARGE \scshape Gruppe Datensicherheit}\\
[1.4cm]
\normalfont
\textsc{\Large
\hfill Christian Bach\\
\hfill Konstantin Bychkov\\
\hfill Arsentiy Myglin\\
\hfill Daniyar Nurpeissov\\
\hfill Stefan Tietz\\
\hfill Roman Tsoy\\
}

% Unterer Teil der Seite
\vfill
{\large \today}

\end{center}
\end{titlepage}